(KPOP) 有冇手足覺得Jiyeon好能正下

如果有波=完美

g

吾系

蓋清又岩牙

講真 我覺得KPOP女正過JPOP女十條街

蓋清講得巧
以後唔抽梨水@@

清！識貨喎

想搞你

夏榮把聲

=泥妖

矛醜化我老婆ok?=.=

請認真討論Jiyeon

唔計樣，韓國女平均身材正好多，仲要樣有得靠化妝&整容，Kpop真係冇得豬

討論yura好過啦~.~

ching ho ball>。<

YURA身材一流

有人話佢整容 但人地對腳真係正過JPOP班短腳女

最淫既韓國女人

泡菜g你又岩？

蓋清又矛出糧俾梨＝ ＝？

真的
Tara刀很正
蓋清😘

恩靜《《《《《《《《《《恩地

😠

恩靜而家長髮好怪